又話mk妹好易媾既？？

識我既人都知道我係超鐘意mk妹

昨日係屎鳩到識咗條mk妹
大家本身都傾得好投契
點知佢一睇左我張相就唔理我

mk仔咁撚柒都媾到咁多mk妹
好似個乜解銀仔金仔
唔通而家啲mk妹唔鐘意靚仔？？

邊度識

屎鳩

所以我寄咗你張相俾佢

樓主係咪send左朋友幅相畀人地睇？

靚仔咪易溝囉 但樓主係咩？ 睇黎唔係

筆友黎?

就算係公廁，都無毒撚份

on居，我落親街落下個看更都叫我靚仔
去茶記又叫我靚仔
咁點會唔係

今年個批唔係幾高質

但我係靚仔喎

日日照鏡睇自己，睇多左會順眼d，錯覺黎

下 我去買餸啲姐姐都叫我靚仔wor

咁廢嘅你

樓主貼張相黎睇下

哈哈哈,好好笑呀屌你老母

你係靚仔就佢媾你啦

呢個都有
唔通咁多我逐個列舉咩

佢地就係唔鐘意靚仔
鐘意柒頭mk仔

你識唔識跳制先
識就爭住媾你啦

禾系堅係家族架

堅係媾唔到女